［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

我知你地玩攝門解鎖新成就好開心
但好多人都係靠巴士小巴番工
要諗下主要公路可以點玩

Eg
龍翔道 — 九龍灣觀塘
紅隧 西隧 東區走廊 — 港島
彌敦道 — 旺角尖沙咀

黨鐵既唔該集中令人去唔到
旺角觀塘中環

下面大家討論下點玩會最大效益

荔景 — 東涌線往香港
美孚 — 大西北轉紅色線
太子
九龍塘 — 九龍灣至觀塘
尖沙咀 — 往港島
北角 — 往中環

聽日我唔要見到有人番到工呀！

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

海提街
小心呀

千祈唔好搞呢條
塞左唔知會點

推

推 重要post

每次呢種po都一定有北區人答既雞嶺迴旋處同吐露港公路
但我媽返上水日日都成功返到，問我點解你地要放棄北區區內返工既人

推呀

我諗好多人都想一部分Office工既人番唔到工
啲大公司係去晒旺角觀塘中環個類多甲級寫字樓既地方

甴近平

光復香港

如果你地將 新界東北 新界西 九龍 香港 主要道路塞Q左，完全分割開，我就返唔撚到工⋯⋯
求下你地唔好咁做，公司仲有好多野未做哂

時代革命

你唔塞爆地鐵 d人有咩籍口唔返工

地鐵係要塞
但路面同樣主要

重要

港鐵各綫(機場快綫除外)、輕鐵及港鐵巴士的服務時間將有以下安排：

•明天(11月15日)服務於晚上10時結束。
•由頭班車起，東鐵綫只維持來往紅磡站至火炭站的列車服務
•大學站、大埔墟站、太和站、粉嶺站、上水站、落馬洲站、羅湖站、西灣河站、屯門站、旺角站、東涌站、將軍澳站暫時關閉，列車亦不停相關車站。
•個別車站的出入口亦會暫時關閉。

因應路面情況，九巴及龍運巴士共有163條路線維持有限度服務。
北區的乘客可以利用279X/978/T270 於大欖隧道轉乘其他路線往各區。
大埔的乘客可於帝欣苑（往上水方向）分站乘搭64K/73前往元朗或北區。

要塞交通 噴巴士側鏡係最低傷害最高效益

巴士站或交通燈位都可以做野
噴一架嘅一塊側鏡已經搞掂一條路
唔洗架架都搞
成本極低 安全性高 速度快過set rb
事後可清潔 就算要賠錢都大把人賠

路線正常
3D, 3M, 12, 23, 26M, 29M, 31, 31M, 32M, 33, 34M, 36, 36M, 37M, 39M, 42C, 43, 43A, 43M, 44M, 46X, 57M, 58M, 59M, 61M, 66M, 67M, 68, 68F, 80, 89D, 91, 91M, 92, 93A, 94, 95M, 98A, 99, 213M, 234A, 234B, 235, 235M, 243M, 248M, 249M, 251A, 251B, 252, 258D, 258P, 259D, 268M, 273A, 278K, 286X, 641, 680, 681, 978

改道行走
1A – 只來往基堤道及觀塘
3B – 只來往新柳街及慈雲山
5 – 只來往新柳街及富山
5C – 只來往新柳街及慈雲山
6C – 不經界限街至加士居道一段彌敦道
9 – 只來往九龍醫院及彩福
13D – 只來往九龍醫院及寶達
14 – 只來往新柳街及鯉魚門邨
16 – 只來往九龍醫院及藍田
21 – 只來往新柳街及彩雲
24 – 只來往九龍醫院及啟業
26 – 只來往新柳街及順天
27 – 只來往九龍醫院及順天
35X – 不經界限街至窩打老道一段彌敦道
38 – 只來往葵盛及藍田站
40 – 不經美孚及長沙灣
40X – 只來往昌榮路及馬鞍山
41A – 於九龍只停新港中心
42 – 往長康方向不經協和小學至石硤尾街休息花園之間各站
43X – 不停頌安邨至錦泰苑各站
52X – 只來往三聖及長沙灣
53 – 不經元朗大馬路
54 – 不經元朗大馬路
58X, 59X, 63X, 67X – 只來往新界及長沙灣
60M – 只來往豐景園及荃灣
60X – 只來往豐景園及長沙灣
61X – 只來往豐景園及九龍城
62X – 只來往豐景園及鯉魚門邨
64K – 只來往元朗西及帝欣苑
68A – 只來往元朗及荃灣
68E – 不經青衣，改往荃灣
68M – 不經元朗大馬路
68X – 不經元朗大馬路，只來往新界及長沙灣
69M, 265M – 天水圍只停總站
69X – 只來往天水圍站及長沙灣
73 – 只來往華明及帝欣苑
78K – 只來往粉嶺站及沙頭角
79K – 只來往粉嶺站及打鼓嶺
93K – 只來往新柳街及將軍澳
95 – 只來往九龍醫院及翠林
203E – 只來往九龍醫院及彩虹
230X – 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道
234X – 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道，加停荃灣站及長沙灣廣場
238X – 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道，加停長沙灣廣場
242X – 不經界限街至柯士甸道一段彌敦道
260X – 只來往屯門至尖沙咀新港中心
261 – 不停安定至豐景園，上水只停寶石湖路
265B – 天水圍只停天恒總站及只往長沙灣
268C – 不經元朗大馬路
269B – 天水圍只停天水圍總站及只往新港中心
269C – 天水圍只停天水圍總站
276 – 天水圍改經天城路及天福路，不經元朗大馬路，上水只停寶石湖路
276A – 天水圍只停天恒總站，上水只停寶石湖路
276P – 元朗只停山水樓及形點I，上水只停寶石湖路
279X – 不停上水站，改停彩園路
290 / 290A – 只來往荃灣及寶林
290X – 不停寶盈花園/將軍澳廣場至尚德廣場/唐明街各站
297 – 只來往新柳街及將軍澳
601 – 只來往天后及寶達
603 – 只來往油塘及中環
613 – 於港島區只停筲箕灣總站
690 – 只來往北角及將軍澳
934 – 短程至港澳碼頭為終點站
935 – 短程至港澳碼頭為終點站
936 – 短程至港澳碼頭為終點站
948 – 短程至港澳
948X – 短程至港澳碼頭為終點站
960 – 改停入境事務大樓
961 – 不停屯門消防局至豐景園，改停入境事務大樓
968 – 不經元朗大馬路，改停入境事務大樓
B1 – 天水圍只停天慈總站，不經元朗大馬路
T270 – 加停華明、大欖隧道及循環線返回上水，全日服務

有限度服務
新巴
2, 2A, 4, 8H, 8P, 9, 13,14, 15, 18, 18P, 18X, 23, 25, 26, 27, 30X, 38, 42, 42C, 63, 66, 78, 81, 82, 82X, 88X, 91, 94, 94A, 95, 302, 302A, 590, 595, 601, 601P, 641, 680, 680A, 680B, 680P, 680X, 682, 682A, 682B, 682C, 682D, 682P, 702, 720, 720A, 720P, 720X, 722, 904, 905, 905P, 914, 914P, 914X, 948A, 948B, 948P, 948X, 970, 970X, 971, 980A, 980X, 985A, 985B

我都好想被罷工
可惜我就算喺屋企腦細都俾到野我做

推 唔可以忽略路面情況

都係火
普通雜物係人都落車搬到
火就得消防 但爛條路塞到閪咁消防車梗本入唔到去救火

其實塞鐵好危險。。。。番工時間得番藍絲港豬，大家要小心。。。

聽日少左巴士行
巴士公司多左車調配
所以千祈唔好入埋車廠搞

主動少少啦

但出火難度高

其實塞鐵唔拖得耐 要爆鐵爆到東鐵咁先可以全停

城巴
1, 1P, 5B, 5X, 6, 6A, 6X, 7, 8X, 10, 11, 12, 12A, 12M, 19, 20, 22, 25A, 37A, 37B, 37X, 41A, 43M, 47P, 48, 61R, 70, 70P, 71, 71P, 72, 72A, 73, 75 76, 77, 77X, 85, 88R, 90, 90B, 95C, 96, 97, 97A, 98, 99, 99X, 260, 511, 592, 606, 606A, 606X, 608, 619, 619P, 619X, 621, 671, 681, 681P, 690, 690P, 780P, 788, 789,930, 930A, 930X, 962, 962A, 962B, 962C, 962E, 962P, 962S, 962X, 969, 969A, 969B, 969C, 969P, 969X, 981P, 982X, A10, A11, A12, A21, A22, A26, A29, B3, B3A, B5, E11, E11A, E11S, E21, E21A, E21C, E21X, E22, E22C, E22P, E22S, E22X, R8, S1, S52, S52A, S52P, S56, W1

最大問題係黨鐵三條主線都搞唔到東鐵咁

屌你老味咁都有負評

輕鐵

•705、706及751P綫暫停。
•761P綫在天水圍區將由天逸改經濕地公園，天榮及天水圍輕鐵站並返回元朗方向。
•751綫在天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門方向。在屯門區將由市中心改經安定，兆麟，以三聖為終點站。
•614及614P綫往元朗/兆康方向將由市中心改經屯門，河田，屯門醫院往元朗方向及兆康站。
•所有輕鐵車輛將不經翠湖及友愛站。
•所有輕鐵路綫將維持13至25分鐘一班。

香港人罷工！

啱 地面地底兩邊都要做嘢

加居橋.....

仲有城隧
沙田附近大批人都係經城隧去荃灣再去其他地方

仲有東隧

老老實實最好各區都有車手唔小心死火

平時返上環 搭88r （第一城往中環 同時有特別班次經尖山西隧）
琴日就算大塞（係冇鐵冇巴士）都好，城巴都會開88r西隧特別班次。

結果喺我喺第一城範圍做哨嘅時候，有幾個人都問我88r係咪行依邊
有d係喺沙田大圍行過嚟為咗返工
相信嗰日得返88r可以返。

而今日做哨得知88r暢通無阻。

一班中環佬開始習慣
而當大老山，獅山，東隧，紅隧塞都好，
佢地第一時間會諗有咩巴士行尖山同西隧。

我希望大家唔好忘記西隧同大圍八爪魚
因為所有新界巴士，行得西隧，一定經大圍八爪魚行尖山過西隧。

星期五 11.15一定要全民罷工

大老山ok?

火魔法出入口已經好有效

觀塘道幾日都無人搞 明明九龍春袋 成個香港起碼有5 6成人係東九龍返工 但你地就走去封科學園

如果啲巴士總站同黨鐵站口都有火魔法會點

利申 學術討論
唔建議有人咁做

咁快有通知啦
北區人仲可以經大欖西隧出港島

我腦細呢幾個月幾乎日日都準時返到工
利申：佢行唔到返工同無私家車

點做到？

千其唔好搞元朗公路呀 新界東北如果無咗吐露港 得返元朗公路經大欖隧道同經林錦公路大帽山岀到九龍
如果連元朗公路上水至錦銹花園果段都死 相信新界同九龍港島差唔多叫做完全分開咗

其實手足係公路set rb真係好危險

加埋唔好搞大攬隧道ok?

佢架小巴唔行會比人塞既高速

難度太高
最好有車死火爆呔

大欖好難搞，八鄉，比鄉黑圍剿

屯公

九巴果日點解會停埋

路面！路面！ 隧道！隧道！

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

港豬黎講 鐵先係春袋

兩邊都要做

都啱 講明嘛

太路面好重狗，手足好難落手

係呀 呢幾日如果已經無咗吐露港 如果無埋大欖隧道新界大部份人都返唔到工

我都想
612起有課金，有上前線救人
之後公司捱唔到彌敦道痴線租金執左
無出糧3個月有多
同時有為左幫人借財仔
新工逐單計，返左幾日
真係手停口停

好撚矛盾

有困難罷唔到咪早啲出黎幫手塞囉

始終地鐵載客量大好多
不過路面都要出力

大纜都好重要
當然隧道係重點

只能快閃

塞埋汀九橋就成個大西北都返唔到架啦
唔好啊啊啊啊啊啊啊啊

地鐵最緊要轉車站上唔到
同埋個個站都停到起碼十分鐘
最理想係封埋站但呢個冇魔法既站太高難度

冇汀九橋可以兜荃灣美孚既姐

大欖同西隧

只要出唔到車就多人搭鐵，多人搭鐵就方便到手足做嘢，聽日加油

其實係，仲要少巴士

可以有好多方法既

唔好攪巴士倒後鏡，
司機睇唔到就開唔到車，
咁細塊整爛左/油黑左都唔使太爆力，
千萬唔好咁做

有車手足一齊死火真係好有用

借個位

千祈唔好好呢樣野黎塞鐵塞車

凌晨出手可能好啲

死火以外既方法搞路面太難

(一句激嬲藍絲港奴) 公司都默許我地遲到，點解仲要咁蠢要咁早番？lunch後先番唔好？

參考返星期三已經好勁

今日大量人用大欖返工
要搞搞佢

聽朝見啦咁

冇埋大欖隧道好慘架 又冇得返工架啦

罷佢老味

新界東北市靠沙田大圍出九龍港島，千祈唔好攪，唔係好多人搵唔到食

其實巴士停嘅話，公路塞都冇乜影響到返工撚
好似之前有手足講嘅，全部馬路淨返一條行車線就已經足夠，睇中香港人自私心態，只要過到就唔會落車搞

同埋隧道公路，最唔好就係家長揸車嗰時唔小心跌左啲個人財物係路面，所以所有家長都要保管好個人財物，唔好跌出車外

推

借位please，請入黎討論傾傾

搭地鐵呢啲係比和理非做架

和理非想塞地鐵又淆底既入嚟！！

要返工既人始終阻唔到
6點起身同你等
近d既行個幾鐘都行
一係就遲兩個鐘先返到公司

屯公呢屌你

今日已經塞到去粉嶺 上水去大欖聽講要2.5hr

仲有大西北公路

好多人會入馬鞍山/從馬鞍山出去返工咖

要搞埋大老山

屯門公路塞左佢唔該

其實今朝只係遲咗開波？

唔好，區議會民主派必輸，民意開始轉，克警同政府搞咁多野克警大條道理封路改道，搞到上班基層無收入果D 人會反感，香港多咩呀，多基層，多老人，多中產，佢地上面班仆街就係想中產上班族投票俾建制，做事三思，仲有一星期就選

此生永不割上

港島綫嚴重缺人

九龍塘都算核心，差唔多日日都重狗

彩虹迴旋處係東九其中一個大春袋

其實港島線都係春袋

啲狗驚到連樂富都玩埋

有度閘一打開就東廊
唔好搞嗰度

推 著便服唔好著黑色戴口罩 自然啲就得

我話塞mtr嗰啲

Push

可唔可以塞埋大欖

屯門公路

同意
番工Look做野都方便啲

推撚爆

特登請假

push

講左咁耐 屯公一次都未搞過
我公司啲屯門牛好撚鐘意返工
轉幾次車 加錢call uber都要返
但屯公一塞 佢地就gg

其實推逃生門係咪有效過塞鐵？

只係想警告下暴徒唔好阻人返工？

旺角東呀

盡做啦。我同你環境差唔多，早睡早起起身做運動

已經冷淡左

有啲遲不過照推

想請教下，聽日想去

無知一問
屯公塞會唔會轉行青山公路？

7775

重防就行遠小小塞隔離條路

大圍八爪魚迴旋處
青山公路
青馬大橋

喂
留負評既講下點解好喎

岩 要變裝 確保安全

其實塞地鐵都係喺自己屋企附近 塞完再反屋換都得

沙田人口差唔多70萬，唔好亂黎

P牌推唔郁

我唔係屯門牛唔清楚
但呢兩日聽過幾次話好彩屯公無事

推 罷左四日既毒撚表示想罷埋聽日聽日六點見！！

你一定要搞屯門公路 屌你屯門牛啲奴性重過隻牛

大家千祈唔好塞粉公新田大欖，一塞新界北即變孤島

最近有人真係好曳曳，成日都早上6點玩lift ,如果要返工都真係慘

呢兩日見到將軍澳堆人去哂坐巴士小巴，勁順出到去
聽日我唔要見到有人返到工

罷工

推 唔好搞啲重要站啦

加錢call uber都要返真係好on 9
我今日九龍東出發返九龍西 塞鐵要遲1個鐘先返到
班屯門牛有巴士搭 完全無影響準時返到

另外龍祥道都係九龍東人返工主要路線之一

推 大家早啲訓

其實大埔人好慘今日所有人都返到工 得大埔人返唔到 比人杯葛

好快比人清

啲文宣圖好靚

龍翔道咁多日都無事

除左塞路面之外 都可以諗下朝早係工商區搞集會
中環 觀塘 荔枝角 太古 九龍灣
如果可以好似中環和你lunch咁
朝早搞搞佢就有多個藉口比人罷工
問題就係點樣咁早集合到咁多人

黎明行動

其實打爛完就走得 去塞路

大家早啲訓啦
聽朝見

東鐵一定要

聽日全部塞哂唔該

千奇唔好塞各區主要幹道呀，一塞就各區變弧島嫁喇

但海堤街頭就係北角狗屋 佢直路一出就黎到

認真，搞得太大鑊會失民心
搭車唔一定為返工
你見政府冷處理就知
遲早變佔中2.0

新蒲崗mikiki嗰啲位成日都好暢順

屌你老母收皮啦死阻膠，就係你呢啲傻鳩阻撚住成個運動，出黎見一獲打一獲

我成個星期都返到工仲要係準時個隻，利申:由黨鐵日出康城去銅鑼灣

最大成效應該係要令巴士全線停駛+變rb再塞鐵

其實鐵先係最大型運輸工具， 但比較難塞
反而巴士會易d

早啲出
set完rb轉頭比人清點好

唔理民心咁同共慘黨有咩分別
唔想俾霸權控制先有呢場運動
而唔係需要第二個霸權去取代原有嘅霸權
無差別屌9 自己人
大家都係想場運動好
brainstorm下pros and cons有乜問題

打撚柒你撚樣

夠膽就搞班高官
林奠暱埋嘅時候你尾燈都見唔到啦
而家仲屌9 和理非

香港仔最易,無黨鐵,BLOCK左香港仔大道就得返薄扶林道,BLOCK埋就與世隔絕

大家一開始共識已經係攬炒，你同我講驚搞得太大獲你係岩岩出獄？你宜家講既野同藍絲阻膠一柒樣，咁都唔屌得你？

千祈唔好搞沙田源禾路十字路口有排塞

各自努力
出唔到咩力嘅就去塞鐵
有條件行出黎嘅就rb 量力而為唔好送頭
勇武走去塞鐵就唔好喇 做番d粗重野啦屌你

邊有可能攪到丫

勇武去爆鐵其實仲快捷， 不過太危險

照出門口 塞鐵 扮遲到
唔使請假 塞完咪十一點前返到公司
打工仔係時候做d野喇 又冇成本 何樂而不為

唔係扮老鬼
但當你有返咁上下年紀
阿爺阿嫲有長期病患
小朋友又易病要睇醫生
就會體會到交通全塞會有咩影響
攬炒係經濟攬炒
而唔係想冚家產
想阻人返工
唔係阻人自由出街
如果唔理民意
同林奠話佢初心為香港好
只係香港人唔明白 所以先一意孤行
有乜分別

我都想贏
但覺得而家走緊佔中路線

call 白車

無腦好難溝通

知唔知咩係長期病患
定期要覆診要治療
細路仔發燒嗰d
點call白車

唔聽民意同林奠嘅初心冇分別
我唔係話要跟我意思做
但feel到你冇聽人講野

你睇下有冇人支持你先啦唔睇民意個個係你呀懵佬，屌你都唔化仲同你理論？

推行動post

我都唔想輸
所以先出聲

一定塞人塞到仆街

你嘅建議唔work，完

ok
睇下點

千祈唔好塞KLT, 成個新東shut down都似

仆街啦，要做就做盡佢，我好支持被罷工！因為自己罷就扣一半人工！所以不能自已罷工，有d仆街自己成功被罷工就唔理人死活，我屌你老母咩，你自己都係被罷工ja ,講到自己罷工咁。自私到！

屯門公路please

塞唔一定要封, 你拖慢市民返工又FEEL到政府可以做又唔做已經足夠
最理想係所有公唔修窄得返一兩條行車線行俾佢地行

因為無人封大欖 屯公 同埋有冇能力封到 都係問題
各有各區做 你要屌既係點解觀塘冇人去搞觀塘道
起碼依嫁成個新界東係成功左

Up

吐露港迫北區分流去大欖
汀九跪埋的話，荃灣闊過西隧都無用

如果office上唔到網返到公司都會被罷工

又要馬兒好 又要馬兒不吃草

搵啲小工具塞撚住

唔好傻啦，行到返工既人無得玩🤡

全部重狗

你仲on9過林鄭阻手阻腳緊係開9你波先
2019年仲學人講民意
乜都唔做民意贏晒tim

唔洗同佢講咁多見一個阻膠打一個

佢唔係上水市區內，係入面D櫃場嚟，都係要搭車，或者行係真係要行好耐但佢係話粉嶺同上水之間都可以搞一搞，因為上水入面塞得夠勁既就會變咗區內外都死哂
上水有個神奇既結界係一塞住出入口就會倒灌哂入區內